失業救濟人數又暴跌 今晚又要食杯麵

有咩關係

冇 只係唔想死得不明不白所以作個原因

少左wo，定你睇錯呀?

美國3月20日當週首次申請失業救濟人數 68.4萬，預期 73萬，前值 77萬。

人數暴跌咪少咗

少左人失業都要跌

Fed收水=>跌

樓豬食開樹皮 唔好怪佢

玩完啦